有冇人秒回下我 - 入黎叫聲婷嬸先

yeah
等夠日數改名

大佬

我快唔快呀婷姐

快

柔柔

u laugh what

開心了

魚糧

1750
1830未呀究竟

邊個呀！
邊個係柔柔

婷jer

婷嬸 停審

我係樓豬

我屋企要油油呀

仲有悠悠呀 以為我唔知咩

超級霸氣辣魚糧

八婆！

啲魚糧食曬啲魚

我要檢舉有人放閃！

食唔食得哂

黎黎 有人話我八婆

食晒啦

嘟下嘴仔都唔比

打到佢變裸體聊天室

喂！邊個恰你？！只有我可以恰你！無人可以恰你！

辣哥勁了

出黎除衫呀

男人你都唔放過

有人有街出好開心

開心

黎仔 明仔
＋＋,＋＋＋,＊＋

偽毒

內地女學生高院庭上拍照 官乃念內地同胞 暫不追究 允許離境

不得了

哈咩哈咩哈

我真毒餃

你要啲咩

偽毒先出街

仲話讀法律

唔信了

Popo

俾人恰
今晚唔出嚟了

幻覺黎架

唔怕

咁我返屋企

我無病

講笑啦

唔怕咩

為何

1811

勁正

今晚去邊

我幫你檢查下

唔怕你我

快了

檢查呢啲唔洗出手

點解

咁出腳

我勁

都唔洗

勁餃

Real

今晚有誰

毒餃+勁餃=？

係我就住黎

勁毒餃
毒勁餃
餃勁毒
毒餃勁
勁餃毒
餃毒勁

肥肉

想走

明明係四個字加埋 做咩得番三個字

你想有邊個

就到啦就到啦！

1821了

仲有10分鐘

毒勁餃餃

今日準時放工

餃餃勁毒

婷婆婆

咁叻

真
我勁毒

最後5分鐘

真

今日偽毒

係

無野要幫

近視

點幫

好緊張

今晚only

去埋個廁所就閃

2分鐘

識玩一定係番工時間去

今晚係

下次我地又偽毒

好

凱婷 你食左兩枝煙未？

我700

閃了

好開心倒數真係

去你屋企

支持

怕羞

用愛心支持
支持熱線：218 5個零

用我對眼

你地加埋岩岩好1000, 黎, 快啲黎個眼球接吻先

婷嬸

好恐怖

我500

去稞聊

怕咩
你唔著衫都睇過

裸*

想睇你

笑到我

搵多個1500近視
就變成 love you 3000

1500好勁喎

木人

個個都偽毒

悶死

召喚餃餃

佢去左街制

要大聲嗌佢
召喚偽毒餃

佢掉低我
一齊抵制佢!!

咁又唔好

乖

買早餐俾你食啦最多

偽毒餃

好變態

衰野

我地試下？

唔可以咁

不了 留返俾你同你寶寶

我最勁

我最渣

我知

婷狗

食雪糕

好凍個口

好耐冇見啦垃圾狗巴

做咩

行咗幾間7仔 得一包

有冇買

啱啱買咗
一包兩個人食

又話今晚食野 我做野做耐左少少就唔等人

屌 嬲 屌

me1次食3支煙

你自己話唔黎

十一大一少

咪黎緊囉

佢地仲有

正唔正

等左你1分鐘啦 都唔見人

唔想見我咪出聲囉
1分鐘

正
唔夠分

拿 有好西食

你咁勁 教我

cls4間7仔得1包

好眼訓

話想見有人會now g 喎
唔敢呀

辣姐做我家姐個女，我家姐係狗姐

爸爸

有花生

我now g la gum

好複雜 有冇關係圖

係咪拜神咁

花生收錢

@辣支

食埋你

你想做咩？
我仲有隻寵物搵唔到人選

我自備

一係做我啲公仔BB
比辣姐玩

🚬🚬🚬🤷🏻‍♀️ 難度何在

有神快拜

狗姐

係！

想要呢隻

都話好難搵

勁了

熄登

要買啲毛先
過一段時間先

黎仔啱啱示範完

hi
今次係車頭妹?

你條仔好正

登掣壞咗 熄唔到

我開燈你先熄燈 有冇搞錯

想問佢拎簽名

要同?
我搵下色先

別愛上他他是我的

佢啲字

咁愛上金妹得唔得?

打完風咁喎

見係你炸

狗衝

Come

皮皮拮拮公仔實驗品
唔好覺得太樣衰就得了
1.-辣姐
2.-豬豬仔
仲有冇人想我拮其他?
我去簡下顏色先
今晚12點截止
快啲出黎比我拮

咁有效?

拮我

你點拮?

唔知

3.餃姐

Join

可以拮你

自己加上去
我閃先

已經愛上你條仔

凍頂烏龍茶

@男神
為何總是惹咁多男人番黎

點稱呼啊

皮哥

男神

你地今晚好忙

小妹唔忙

占米仔

皮

佢地咋

咩佢地

完
冇人支持

me real toxic no go

唔係仲有餃姐咩

去哪了

me stay home good bo bo

皮皮拮拮公仔實驗品
唔好覺得太樣衰就得了
1.-辣姐
2.-豬豬仔
3.基路仔-餃姐

基路仔

Me too toxic

我個隻應該拮完一半

毒尖

我都唔想

走呀你
去湊番你bb唔好搞我男神

一啲都唔忙 攤係床到睇登

湊我細佬

真毒同我一樣

你拮咩？

你自己講

貴圈真亂

沖涼瞓未又話唔c服

巧想出街

皮哥哥
教我整公仔

小櫻?

拮完話你知驚fail

依加落街行下

唔舒服唔郁住

Kirubi

繼續吹.jpg

辣姐好彩了
我仲有色係身
豬豬仔嗰隻色要搵下

好想睇

有毛毛未?

又唔信我毒留在家

拮完先

未變獅子

我都係初學炸

又話想出街

出完街咪留在家

乖熊又無獎

一個人不了

毒自出街食完飯 再毒自行番屋企

唔識野一個人先好

今日唔舒服無得拮

無邊忽乖

我無r損個傷口

一個人去睇星行海旁好正架

整親仲乖？

做咩扮我

邊有

唔小心
我有消毒同痴膠布
乖熊

我好苦惱吖

有你明明日日做豬

咩樹

放左工去行唔話你知啫

我咁痛都自己消毒喎

又扮我

頭先講嗰樣

曳

姐係邊樣

受傷仲比人鬧 咩世界

放工咁攰仲周圍行 除咗我仲有邊個咁痴線

我幫你我學過架

搭到咁遠

美好世界

禾

我都有

去屋企樓下行下

而家啲人對熊仔咁惡

我係護士

呢啲痴線野一定係跟我學

山頂有咩好行一眼睇曬

一個人去行好開心架

你會唔會特登大力啲 痛die熊

正呀山頂

自爆

我有學過架咁睇我架咩

I know行到凌晨條街無乜人仲好

乜9都冇

u成日恰me嘛

讀過ja

記得你year4

咁又唔得乜人都無好恐怖 個到太靜

都好正

u no can

邊有 明明係你恰me
我出左名唔恰人

u淨係恰me

夜晚咩人都係 又無咩燈

有🐻 天黑先出沒

有睇我受傷仲比人鬧就知

打🐻

𡃁仔

拿 都話你淨係恰9me

咁你抵鬧

唔係咩 就黎考試阿嘛

受傷點解抵鬧

手仔做咩

手多多

熊仔好惡架

我嗌唔好架啦

我都覺

嗌都無用

又無惡你

咁架咩

惡了怕了

真可以慳番

都無惡過你

Hi

殊

再手多多 就斬左去

...

秋哥

全港大學都咁上下時候考 唔洗驚

你睇啲人惡到
對熊仔幾殘忍

餃餃唔要我

今日考左第一科

快啲快啲

殊完我又自爆

掟緊鏢

唔驚啦 冇人理我

唔好咁痴線喇

留名

好似好慘

@餃餃
有人找你

笑左出黎

秋大佬好玩嘛

斬熊喎

mon

唔係笑我批准

聽到有人叫我

聽覺靈敏

@占米仔
出黎啦佢

正正子

好搞笑

咁想斬我

斬完有蜜糖食

笑咗就唔now g了唔准鬧我整親

唔斬都比你食

多謝你提醒 Now了

咁都得架咩

慢慢做

係咪唔洗斬了

公仔佬

隊長我看不到屎

對

斬 咩都斬

原來係佢

唔敢了no now

餓了

自己郁手斬個頭比你🐻

食

食
今次食粥定糖水

唔要頭諗起都恐怖

no now g下次唔界了

乖了
到我界

今晚發惡夢見到熊仔

no can

一大個頭係到 好恐怖

咁斬細啲🐻

今晚唔瞓了

聽日放假都木人
個個偽毒出哂街

在

忍油了？

我又唔訓

U can try try

me真毒

回家去了

你都唔訓喎

你啱啱去咗邊

自閉進行中

聽日 後日 大後日都放假 有排瞓

去左沖涼

唔係瞓咩你

唔公平

u win

放大假就是任性

岩岩睇完got

放左半個月

me唔訓都番到工

唔係11點瞓咩

得我成晚係屋企

U can try try again

Me too

放到頹

ME!唔敢

我放半個月 今年會番到好頹

真毒黎

乖了

Ok既 大家吹下水

有無獎

Sor lor

多謝秋哥賞面

忍酒

try過了

木

聽日放假 任性一下

又忍

咁好咩

好耐冇忍

任性

巧

准了
忍咩

試下唔好恰

講事實都係恰咩

飲左杯藍色

唔識

我乖喎

男仔飲藍色 女仔飲紅色

放到搵工

邊有
叫佢try try啫

雲妹點解唔飲紅色

邊忽

我係老豆嚟

係喎

#557

U?

join就識

突破盲點

小妹要變性了

皮皮老豆不是我爸爸

叻唔叻

小妹好蠢

一杯夠你飲?

Yes

講真野

乖 木奬

過分了唔乖了

識都唔join 戒了

要變浮仔了

叻了 但木奬

劈到佢起唔到身

番咩

又木獎

事實嘛

佢條野淋左

咁 最多獎你早啲瞓

想試下

LM想睇

早啲瞓

型了

咩野先

浮哥返番黎

不如天光前？

講左好耐 劈未

join

Try try

表示震驚

雲妹點算

u no join

Video call okay?

有無第二啲

唔忍了 唔忍了
醉左大件事

問摩摩

遲啲要番佢

Video call

木 咁你要唔要

4典？

響鈴

有咩大件事

live only

nono

唔喎

早少少

執c 會比人斬
從此世界就無可愛嘅小金

聽日放假喎

渣架

但我想食

有人敢斬你

幾典

有男神使乜驚

你都未表演我睇

所以

有好恐怖架佢

4典唔早咩

咪就係比男神斬

咁夜啲

放假唔係遲訓架咩

你見我有冇遲瞓

夠唔夠我恐怖

臭閪

個笑容咁燦爛

有咩提議

仲恐怖過🐻

今日遲咗

咁enjoy架咩

媽媽話笑多啲好

咁我洗唔洗再恐怖番啲

咁燦爛有啲驚

就黎要收埋佢
惹太多男人

Nola

但對身體好喎

想行恐怖路線

今日行狗屎運

一返到黎 就開爐打邊爐 打完就準備訓

訓醒又收工

男神好正

係架咩

好正

行可愛路線

啲同事訓晒 我晏就訓左依家又唔眼訓喎

咁開心

水哥好耐無見

我好惡

Hea多陣 三點有歐聯睇

上秒回

好少可見你咁夜

u got the point
但佢係我架

對呀

食飽飽 陣間round2 再食

係咪想呃我

仲食到round2

唔c服 未瞓到住

佢話要我

你又覺我無惡你

無 笑可以減壓

我唔笑平時個樣嚇得死人

FT多數係投注站個啲工作人員
有分櫃位入面 同 出面招呼客人

通常都係解答投注疑難同幾時開六合彩之類問題

你地都無去廁所

有

我手頭上都好唔少牌

幾時開六合彩

今晚去

我無

我係零

衰了嚇人

唔食 討厭

唔好痴線啦

利害了

無特登不過啲人話我平時睇落好惡

雖然話多數fix死246
如果有時星期六跑日馬會變星期日開六合彩
或者有時有多寶 會停兩日遲兩日開

你跟蹤佢

惡熊

惡了

點解利害

清係狗會做？

佢帶我返去

Same

食個條野

又呃

變番雲妹就唔惡你

無惡對你最善良

保安留番60歲做

唔係 讀書個陣 做過下電話投注
而都有個fd做緊地鋪 所以了解多少

但係me死好命

召喚餃B!

新年先做野個啲

Me呢

輕鬆下阿嘛你話笑健康阿

新年利事過三四千唔成問題啦（每日

明明係你惡我

係
不過豪宅區巴基佬做食q都收幾皮野一個月

點好樣啊

u poor pig

胃藥最憎
牙膏味

去邊黎呀

水仔又惡

驚了

想嘔食咩胃藥亂咁黎

你惡啲喎

又珍

雲妹番黎未

去左廁所

無！

唔係咩

我岩岩食左好多條

想做

又惡熊 又惡皮 唔敢返黎了

做死狗

帽咁講都無係到惡

去廁所都

我都想

啱啱咁都無咩

惡皮呢？出黎咬佢

唔識架我

Gchi

惡浮仔唔惡雲妹

john一次你就明

兩點啦喎

但佢去忍油喎

搵人養

好好食

why

問毒占

u又knowme no惡u

唔好教壞水哥好喎

公平咩

日日番工賣笑

快啲笑番

想試埋水哥

因為雲妹好正

你唔join

真 想j佢

點解講到會教壞咁

定係join左會燒春袋

u poor pig pig
no do

咁我答你

因為浮仔好曳 成日教壞人

嗌我？

關咩事

我join咗好多次

好似太好唔乎合我人物設定

你咩設定

小金想嘔食咩好

我都無去佢去炸嘛

點解想嘔先

攞我比人屈請食飯啲錢買士多啤梨養你

y u no can

士多啤梨

今次唔明

由得佢

士多啤梨幾錢

No cry

u no can drink

我都唔知

絕了

無價

歪

你地好勤力推 我走去睇劇先

今日比人呃咗好多錢應該夠

唔准

no cryu cry bear eat u

呃

有 奇味雞煲（唔辣）

恐怖

好啦 我留多30秒

餐廳名？

realme pay dinner

30分鐘

realso no cry

雞煲名啊

奇味雞煲
胡椒豬肚雞煲
未聽過咩

夠鐘 撤

以為餐廳名
毒毒邊識喎

有米

笑死

吓咩鐘黎架

我真毒無朋友
唔出街
仲要比你地笑

想我即場嘔

我都唔識

冇笑啊

想睇

男神幫你接住

我比占米仔笑

餃

騙徒

冇啊

打佢

仲話無

小妹又餓了

珍想嘔

食野

忍心咩

多左兩個鐘啦

一齊飲啦

去嘔 嘔完舒服啲

佢地恰我

中槍

有 仲笑死左

已經食足全程冇停手

我唔出手

流血喎比多啲優惠啦

小金話 你恰佢

真係忍唔到笑

飲咩

肥

我都有啲胃痛

再食

嘔唔到

肥雲妹

我冇啊要幫我主持公道

唔准笑佢

打你兩拳

酒

多好多啦

對對

雲妹要發育

仲笑

唔好啦

邊到要發育

個胃咁遲鈍
我已經無乜想嘔了

又唔叫麵食
渣ga

暴力

好啦好啦唔笑啦

都木忍

叫小金矛嬲啦

先得兩個鐘仲有22個鐘比人呃

又唔講

喊左啦

請你食雪糕啦

想佢餵我食

你覺得呢

肚腩？

我食牛奶樂

講嘛

肚腩唔使

以為係小金答我

遲了

你批准？

Next time

我有啊

氹番

real

我食左支半

我批准都要佢肯先得架

又恰小妹

請你食雪糕補番數啦

me ask ask him

表演抆支棍出黎？

佢點會唔肯 係廁所玩得咁開心

好想再食

咁仲有邊到要

有左bb咁

咩雪糕

Together

細聲啲

小妹唔知

仲記得

真好味

曲奇雪糕

得佢可以想嘔咩

Y so green

出世未

Ho 7

唔准笑

牛牛樂支棍

唔好再講 喊出黎